{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028122",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135595328/chuncheon-cinema-chuncheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699059952358&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6141674&destination=%EC%B6%98%EC%B2%9C%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.890057%2C127.74011&sort=RECOMMENDED&top_dp=30000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=225635173&selectedRatePlan=244460956&expediaPropertyId=66706104&searchId=7c82ba3d-7bac-4a2e-bdea-6714add964c6",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 시네마"
    },
    "text": "春川シネマ (춘천 시네마)\n春川シネマで宿泊すれば、卓越した選択になるでしょう。 WiFi及びセルフ駐車の無料特典を提供するからです。ホテルサイズ : 20個の客室、チェックイン開始時間:18:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00、旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から、 ペット : ペット同伴不可、インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi、駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車、その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "春川シネマで宿泊する際に提供される無料の特典は何ですか？",
            "answer": "春川シネマではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "春川シネマの客室数はいくつですか？",
            "answer": "春川シネマには20個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "春川シネマのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "春川シネマのチェックイン開始時間は18:00です。"
        },
        {
            "question": "春川シネマのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "春川シネマのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "春川シネマの最低チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "春川シネマの最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "春川シネマでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "春川シネマでの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "春川シネマの特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "春川シネマの特別チェックインについては、予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "春川シネマのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "春川シネマのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "春川シネマではペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "春川シネマではペット同伴での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "春川シネマではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "春川シネマでは共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "春川シネマには駐車場がありますか？",
            "answer": "春川シネマには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "春川シネマの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "春川シネマには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 475
    }
}